見到條女覺得慘

是咁的，男人性急上黎睇141, 見到條女靚，但諗起佢為錢成日出賣自己，唔自愛，覺得佢好慘，加上佢係尾指到帶左個指介，我估佢都有一段故，咁證明左d乜?

利申，有錢點救佢為良?

雞就係雞 本性難移

中肯😂

你包佢咪救到佢囉

呢個真 比得再多錢 都係會覺得唔夠

利申: 未叫過

除非舊錢大到 佢唔洗再返工

再唔係放條link出黎我地一齊去脫褲濟貧

沉船係到幫人ff

戴戒指隨時都係一個局黎